川普贏得首場戰役 劉鶴黑面險跌倒

10月11日下午，川普（右）在白宮接見劉鶴（左）後，宣布美中雙方達成第一階段協議。（Win McNamee/Getty Images）

美中歷經13輪談判日前達成第一階段協議，川普（特朗普）總統贏得貿易戰首場戰役，受此激勵，美股大漲。而中共副總理劉鶴在離開談判地點時罕見黑著臉，沒有一絲笑容，還踩空台階險些跌倒。

10月11日，川普在白宮宣布，美中雙方已達成第一階段貿易協議，為下一步簽署一份更全面的協議奠定基礎。

他還表示，預計將在下個月出席亞太經合組織峰會（APEC）期間，與習近平簽署第一部分的貿易協議。

「我們基本上已經達成了協議，但還要以書面形式完成，這可能需要三週、四週或五週的時間。」川普說。

當天下午，川普在白宮會見劉鶴後對媒體表示，美中在智慧財產權、金融服務與農產品採購方面達成協議。雙方還就貨幣與匯率議題達成共識。

中方同意購買400到500億美元美國農產品，而美方則同意暫停對原定於10月15日生效的2500億美元中國商品關稅從25％提升至30%。但原定於12月15日對1500億美元中國商品增加到15%關稅的措施，尚不確定是否也會暫緩。

外界認為，歷經18個月的貿易談判，川普終於贏得第一場戰役。受此激勵，美股11日大漲，道瓊斯工業平均指數上漲了372點或1.4%；標準普爾500指數大漲1.5%；納斯達克綜合指數上漲1.6％。

會見完劉鶴後，川普隨後在白宮南草坪準備上飛機前告訴記者，這次貿易談判達成的協議，比雙方5月份談判破裂時的協議「更大」。而劉鶴對美國財經電視臺CNBC表示，兩次協議的區別是「合作」。

顯然，中方在此次談判中做出了讓步。中央社的報導提到，11日中午，美中雙方結束談判，劉鶴走出美國貿易代表署（USTR）大樓時，臉上沒有絲毫笑容，離開時還踩空台階，險些跌倒，被身後的中方保鏢一把扶住，才沒有出醜。劉鶴隨即看了一眼在現場抗議的中國民眾，便搭車離開。

不過，美中雙方雖然達成第一階段協議，並不意味著貿易戰就有所緩和。《華爾街日報》稱，一些投資者表示，考慮到談判的動盪性，現在就斷定兩國之間停火還為時過早。

川普也對此有所保留，他表示，不排除協議在未來幾週破局的可能性，因為5月時就曾發生中方反悔的先例。

前國際貨幣基金（IMF）中國事務部主管普拉薩（Eswar Prasad）對《華盛頓郵報》說，這一協議或許會暫時推遲局勢進一步升高，但並未徹底解決美中間的主要貿易爭端，也沒有減輕美中雙邊關係經濟未來的不確定性。

外界認為，中美之間一些最棘手的爭議，如技術轉移、工業補貼等結構性改革仍有待解決。雙方最終能否達成全面協議仍不容樂觀。

場運動因為你地亂搞活動就黎要輸喇

中國最興一路拖 拖到咁上下就開始反口

1982年9月24日，鐵娘子戴卓爾夫人那一跌，許多香港人都印象深刻。80年代，中英就香港前途問題展開談判。時任英國首相的戴卓爾夫人，於82年9月訪華，與鄧小平會面後，步出北京人民大會堂時失足跌倒，成為中英談判的序幕，亦被喻為是英國失去香港的標誌。

今次成個支那跌走左

就快達成協議

黑面係因為完成唔到目標, 返到中國就要被自殺

支那誠意滿滿地向美帝雙手奉上貢品

亦被喻為是中掝共產黨失去中國大陸的標誌

侵侵逼你狂買野加速支爆
佢當然扮唔系佢做架 講好說話
但月尾陣好似之前咁 改口架啦

美國一定搵方法搞中國
唔會俾中國起得返身

鶴仔雙手比
侵單手接

[遊行新方式]會師

又冇左一大舊外匯

九十九件成大錯，稱王只合在秦州

攪埋香港呢個支共提款機就可以加速支爆

唔明點解達成協議=中共羸左
成個協議根本簽唔簽, 都係中國輸, 依家只係中國止蝕而屈服

對香港黎講, 將香港擺埋落貿易戰黎傾好似係香港人一箱情願, 民主人權法先係重點

佢實比雜種照肺

好似太監恭敬咁接住皇上張聖旨咁

返到中國反口
已經成為歷史文件

運動完左 冇noise
傾咩呀

推

思路正確,好快就會行外匯管制

跌左香港算啦

又話雜種想拖到侵侵連唔到任？
支爆頂唔緊喇

大爆買流失外匯
+ 人仔唔撚可以再貶值來對沖關稅
on9支那
只換來老美10月15號果批唔加多你5%，
12月15號最核心批中國類商品都未傾

侵侵條仆街其實同雜種一樣，自己做白臉，然後制裁嗰啲衰嘢就推哂俾國會，下個月見雜種嗰陣就話乜撚嘢都係國會做，唔撚關我事㗎，「我甚麼也不知道」。

香港問題嘅徵結：中英聯合聲明，一日唔報癈，西方國家一日都仲有幻想。我哋下一輪行動嘅主軸就係要迫英國政府正式宣布中英聯合聲明失效報癈。

佢想拖，侵侵就幫佢加速支爆，任期內玩爆佢

現場抗議？有冇禁蒙面呀？有冇開鎗射佢地？催淚彈？

歷史總是驚人的相似

雙手恭恭敬敬

戴卓爾一仆就跌走咗香港
希望支共今次又跌多次

張相影到好似以前見工遞CV咁

貿易戰停火 支那咪一樣要死
侵侵都係挖走支那一大筆錢 支那咁樣放血加埋內部蝕得咁勁 仲要周圍扔錢去搞一戴一露 / 貸款比佢班非洲盟友 / 用錢去打壓台灣邦交 唔支爆就奇

既然黑面都要簽
即係唔可能睇住你強硬鎮壓
默許你偷偷地做

而家先phase 1 ，根本大佬就係後面，條DEAL 傾唔成係知識產權，防偷渡，開放市場等 呢D傾得成支共仲易爆

但默許你偷偷地做

張圖 邊個話事

嗰頭近喇

今次一跌跌咗D咩呢

淨係識蝦百姓，見到美帝就跪

之前就扮硬頸，其實嚇撚到瀨屎

簽降書咁 不過未放鬆 往死裡打

點睇......

好快份deal 拎到翻去習小學生度又反口架喇

死太監

比美國控到人仔匯率 支那應該收硬皮

侵侵講過只會簽美國贏既方案

簽完反口會點罰中國先

終於有人講到第二點
成班仲停留緊喺到拗侵侵支唔支持賣唔賣港人
國際戰線本來就唔exactly等於侵侵一個
人哋打個乞痴都要呼天搶地

Btw不推文努力推返今日行動post

梗係偷偷地同侵講唔會夾硬來啦

不平等條約都要迫住簽
仲會強硬鎮壓搞到反面咩

繼續偷偷做，拖住做
必要時割埋林奠

傾左咁撚耐淨係確認支那再買嘢同埋暫緩加稅

中方同意購買400到500億美元美國農產品，而美方則同意暫停對原定於10月15日生效的2500億美元中國商品關稅從25％提升至30%。但原定於12月15日對1500億美元中國商品增加到15%關稅的措施，尚不確定是否也會暫緩。

系咪抄一個貪官家就冇事

中共 存貨仲有幾多億
成日都話爆 都仲拎到500億美金出黎買豆

好似上次咁傾完口頭ok,但返去又改條文，又反枱再傾無限loop ，根本中国策略要buy time,拖到老美大選

侵侵係仆街就預左架啦

口頭拖
一日未俾，都未確定到

迫支那托住匯率，但托匯率要用美元，又要同美國買野，邊度黎咁多美元

【習總訪俄】出席經濟論壇險被「拉下台」 普京齋望無幫手

今次劉跌倒

Winnie之前6月7日係俄羅斯都跌左一次

支那簽左都未必一定做，之後侵爺又撚過

可惜冇劉差啲仆低條片睇

其實劉鶴都幾慘 成日比人擺上枱
之前打電話跪求侵侵單嘢
芝麻綠豆耿爽否認完即刻比人點名指明邊個打電話跪
傾好返到中國啲高層又話唔deal

［行動post] 一人一個要煲大嘅議題做文宣

支那一直都以發展中國家身份不斷向國際貸款組織借低息貸款，同時不斷賤價賣貨物俾外國套外匯

達成協議，反口，遣責然後加大懲罰，再傾，反覆，緩和，又達成協議，無限loop

睇黎支那真係頂唔順
如果唔係佢實拖

傾得成就等如賣國

臨時協議即係歷史文件，不能作實

美國狗收皮吧，聲大大冇貨賣，全香港人等你收共慘黨皮都唔知等左幾撚耐，日撚日話支爆，屌你老母爆撚左去邊呀廢柴美國狗太陽依然照常升起，共慘黨政權依然屹立不倒

似係。最終有機會係拖到美國大選突然反口

其實簽左 支那係咪死得仲快
定係唔簽好過簽

唔明點解成班走出黎話侵賣港
美國出既條件一定係要中國輸
一係全面改革，一係繼續搞鳩你
兩個結果都係中共仆街而對香港好

Loop到美國大選，如果又係Trump做，支那肯定玩完

好想睇支那反口

邊忽可鄰 自己老豆比人批闘死
今日自己加入埋一份

但係關稅就慢慢加緊，所以冇可能無限loop.

侵侵同香港既淵源就係侵侵好多年前比香港商人出賣過

跟本就係進貢本來已經冇乜既外匯扺消可能加既5%

諗起戴卓爾夫人

鶴仔番到大陸，慘慘了

我都諗起

唔簽就瘋狂加關税>出口跌>美元收入減少

一樣

簽左都係諗點樣/幾時反口者
老共冇可能跟住協議做

實情係支那豬唔想買都要局買
飯就一定要食
咪順便當係人情做比美帝睇
美帝都知佢咩料
咪又做番個人情取消番個5%咪算

睇起上黎好似傾得好好有讓步 實情根本冇DEAL過咁款

牆內唔知架 有無人傳俾愛國糞精睇下？

有無影到個北佬差d跌嘅個野

鶴仔：今次仆街鳥要洗咁多錢返到去實比刁大大小

民陣要吹雞 百萬旗海去美領

呢個世界就係需要多啲仆街

呢個協議根本唔係協議
完全係美國贏哂
關稅繼續收
又要比幾千億買美國農產品

大家想有大遊行俾trump睇就去叫下民陣搞啦

有咩所謂，本身都破產，唔差在賠埋成個支国

根本簽冇過野
買豆係本身都要買

完全係不公平協議
不過做得好

睇完就算，呢啲反支媒體啲分析好中意打飛機
革命尚未成功

無限loop，loop到拎到全球經濟主導權

其實冇乜嘢唔同咗 根本係沿住之前講咗既嘢做
之前係支那唔買大豆 而被美國加關稅
支那反制 美國分兩批加關稅
支那簽咗要買大豆 美國唔加第一批關稅
但第二批未決定

咁就俾中國拖咗半年 屌

有人計過實際外匯儲備得三四千億美金，即係仲少過香港

但唔可以咁計，因為呢啲唔一定係外匯儲備出，多數係屈啲國企買，而啲國企入邊個數又係一個好復雜嘅問題

大陸會唔會好似5月咁樣拎份野返去之後將人地份野改到鬼五馬六架?

渣ga

就係咁

本身兩年前美國同中國已經簽左買500億農產品，之後一直無買到
跟住其他咩知識產權同金融服務都係吹水野，如果美國無權監察根本由得中國up，本身侵侵吹果d匯率/政府補貼既問題完全冇解決過，唔明美國贏咗d乜

侵單手接

唔係失效報廢
係中國違反
所以英國可以執行聲明中條例收返香港

支:我哋贏

張相好似交成績表比老母睇咁

中共完全冇得著，佢拖半年嘅後果係二十八間所謂高科技國企被制裁，關稅再加咗兩重

到最後又回到原點買貨，換嘅就只係嗰5%唔加住，但呢啲5%本身就冇，亦唔係好重要，因為一早過咗啲廠要走嘅壓力點。而家呢個deal似係習近平要換一個貿易戰有得搞嘅假象去過四中全會only，如果呢一輪再破局，美帝再拖壓，可能習近平就會頂唔住被削權甚至下台，咁被美帝同侵都唔係好事，所以呢個deal根本係美帝贏哂

南京條約
馬關條約
華盛頓條約

中國人就係咁
成日打飛機
又多刷鞋仔

早d傾成唔駛咁傷
有遠見到，家下走曬
簽黎都無用

依加要做嘅係大家要睇清清楚楚佢簽左乜野，睇下點樣簡明扼要到大眾都明
CCTVB、支媒又對啲港豬（同支那人）講簽左咩
佢一定報喜不報憂，我地就要幫佢報埋淨低果啲

好有喪權辱國既感覺

香港從此仆街

只要威脅唔到美帝既全球主導地位，美帝真係懶理得你係民主定極權
但如果你咁雄心壯志要搞鳩美帝既話呢

香港=condom

唔係喎，cctvb報到好似支共贏咗咁架喎

頂多都係經濟友好 軍政敵對

如果有片睇就好

警唔批大遊行就行山大運動、係港岛挑一條行山徑來衆集百萬以上人、可以二十四小時馬拉松接力、到時可以有全球直播。行山、黑警無辦法唔批！佢無法理去封地鐵！行完就走、由民陣由開始計算人頭、行山、和理非唔驚就多人支持！D狗唔可以帶重裝上山、勇武no gear行山來練體力、公開練兵！佢吹你唔漲！超極限和理非都打壓佢地無法向國際解釋啦！

之前又話中方冇打電話去美國求和

反問trump 係邊個打去

人地話係劉鶴

今次咪又係派佢去

中國講野

跌返香港出黎

習敗敗同人握手都試過跌

無可能，中國一定係最大贏家

李鴻章

有冇劉鶴仆街片？

唔想BAN錯人
低級五毛又唔係 但係D野鳩鳩地咁

美俄聯手隊冧支那

就算美國核平支那cctvb都話中國係最大贏家㗎啦

咁始終佢唔係習帝 唔通單手比咩
侵要單接撚佢佢真係無計好撚慘

老蕭又中

將幅圖貼上WEIBO點火應該可以激死唔少支那仔

張相好似侵侵收支那投降書咁

果班1毛黎 佢地最想香港人唔玩美國線
以後見到1毛講侵侵跪就用 5月時夠準備簽名喇塞番任班仆街個口

幾廿年前呀戴夫人跌左個香港
習敗敗同佢條太監

咁會冇糧食 全国人入糧荒

佢哋玩唔玩得起 隨時各省起革命

我唔係佢 不過我個samsung default 鍵盤成日會出埋殘體字 會禁錯就出左
e.g :冈

我反而覺得美國唔會再玩關稅 所以先用唔再加關稅黎呃小學雜攞多啲著數
而家侵侵已經昇華到玩股市證券市場了

你睇全文
佢好多提示

所有野都只係為正式打仗鋪路

股票唔升邊有得跌

但香港都係佢東山再起之地

覺得中共會又反口

中英聯合聲明都唔認啦

其實係咪特登

無理由唔個wor

加關稅效果只會慢慢關低
企業慢慢會將資金轉去東南亞市場
中國出口去美國既公司冇生意果時 就算加多多關稅都意義不大

當資金轉哂去其他地方 即係支共對美國影響會降低
侵侵亦都可以換第二重方式撚尻中國

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

歷史係不斷重演

好似學生交卷俾老師咁

劉鶴說服到中共接受先算啦
一陣中共又交份修改版比美國
跟手又缺裂

500億農產品... 佔左300分之一既gdp 支那仔點頂

即係侵侵撚狗

呢幅二戰圖唔太好
用南京岡村寧次向何應欽果圖仲正d

似在交投降書

不排除協議在未來幾週破局的可能性
中共根本就係BUY TIME, 你叫個賊唔偷野...

唔係錢既問題(雖然已經冇乜外匯)
係權力問題 支那凡係權力都會攬到死唔會讓步

Push

戴卓爾當年一跌就跌咗香港
最衰劉鶴無仆低

而美方則同意暫停對原定於10月15日生效的2500億美元中國商品關稅從25％提升至30%。但原定於12月15日對1500億美元中國商品增加到15%關稅的措施，尚不確定是否也會暫緩。

停條撚，美國撳住支那屌

小妹發現facebook好少文宣流通
我自己一個帶風向帶到好絕望

要記住尼場革命吾係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」
所以我地要多啲係吾同post下面貼文宣

唔該大家唔好淨係focus係twitter戰線
FB戰線一樣咁撚重要

支那無撚哂面了 嗚嗚嗚

根本比人㯲撚住黎打 仲話一貫淡定

source: 新華網 2019-10-12 08:34:00

賠到你死呀，大陸仔以為贏左呀

中方同意購買400到500億美元美國農產品，而美方則同意暫停對原定於10月15日生效的2500億美元中國商品關稅從25％提升至30%。但原定於12月15日對1500億美元中國商品增加到15%關稅的措施，尚不確定是否也會暫緩。

根本比人睇住黎食

中國轉頭又反口嫁啦 慣用技能

支爆都唔洗食樹皮 日日食大豆

跌L咗中國咁全球就仆街喇
1,400,000,000支那人流放全球

Trump 當然要講明唔關香港事啦

但國會繼續煲爆佢

而家無啦，而家個機制係中国反口==加稅

之後再買多100億大豆

其實ok, 共產黨讓步換黎只係暫緩既額外關稅

唔怪得今次冇左雜種特使個名

支那人：從來都係山蕃要打撚到佢地仆街先識驚

俄仔見中國死一定會拎翻啲

中國要養返大啲豬

但養大左又有豬瘟 啲豬真係好唔生性

贏國又贏

豬都反共

都叫左你係中原稱霸算啦
係要衝出去柒做乜野

係稱霸北方咪好囉係要拎埋南方，而家支那就好似食左香港之後水土不服，想嘔番出黎又唔係，唔嘔番出黎遲早忽香港攪到毒發身亡

番到中國唔撚買你大豆，點樣買，幾時買，我大陸話事耐得幾個月，又話再傾，不停loop, 之後關稅又暫緩

時間換取空間

侵侵咪一樣，見你唔買豆又加稅

清關個時話唔要都仲得

其實好似係中國買左俄佬有豬瘟啲豬

簽左投降書咁既樣

擺明支那要跪先簽到
都唔知贏乜

現代版李鴻章

竟然冇人影到佢PK？

我都想講比你搶左

up

有無跌嘅畫面

支爆支爆

支那必爆

反正知支那狗一定反口，每次定一個限期，冇遵守嘅就繼續加佢老母，再談判不斷loop，睇中共幾時頂唔順鎖国再自爆。侵侵呢招好毒

劉鶴跌倒，川普吃飽

支媒：「美帝貿易戰崩潰，以最後一口氣投放核彈，瞬間蒸發數百億。特朗普：我要跟你拼命」

劉鶴係咪諗緊幾時走數

全境封鎖3
fallout 5

Cctvb = 中共點簽都係老美輸

天理循環

張圖好仆街....
出黎打工做野既巴打都應該明咁既動作....